#Домашние задания должны быть приведены к виду:
##Репозиторий -> папка с номером задания -> файл с номером задания.php
##Внутри каждого файла должно быть написано задание комментарием (см. пример)
#Например
### /dz1/file1.php
### /dz1/file2.php
### /dz1/file3.php
### /dz2/file1.php
### /dz2/file2.php
### /dz2/file3.php
